其實禁食藍店，點解又唔禁mic產品？

我睇唔明